聖誕快樂? 聖誕一定要快樂嫁?

邊個話快樂
邊個話聖誕一定要快樂?
聖誕一定要快樂嫁下????????????

留名等睇有人話好凍要人攬佢

好凍 攬實我啊

眾樂樂不如獨樂樂

喊住過

今日有邊個唔凍呀?
你估夏天?????

今日真係好熱

男人 都要?